緊急同我推上熱門！三位記者需要大家救亡！

雖然部分公司對外聲稱唔會處分員工，但內裡必有壓力，越多人支持佢哋講嘢越大聲！各位麻煩幫幫手send email 畀3間公司！讚揚記者專業！麻煩各位！

明報：hr@mingpao.com

Am730: hr@am730.com.hk.

港台
kwleung@rthk.hk
wongkf@rthk.hk
leemk@rthk.hk
lawwfa@rthk.hk
ccu@rthk.hk

Template:

香港電台 廣播處長大鑒：

本人為香港電台的長期聽眾，特此致函表揚 貴台記者，充分體現傳媒工作者的風骨，勇敢面對政權，堅持新聞工作者的高尚操守，無懼白色恐怖，包括李大煒在內一眾前線記者，在不同場合中展示了記者的天職，為市民尋求真相。

在2019年11月4日警方記者會上，六名記者戴上貼有字句的頭盔，在沒有高叫口號及任何干擾行為下，警方將他們趕離記者會，實屬無理、粗暴及魯莽的濫權行為。從 貴台的直播片段所見，即使面對警方的無理要求，他們仍表現克制，展示應有的專業。

再者，傳媒不止一次要求警方正視傳媒遇到的警暴問題，過去多次發公開信及譴責聲明，警方非但沒有改善，情況愈趨惡劣，難以說服公眾警方有正視傳媒的訴求，更遑論尊重。

本人理解亦支持 貴台記者及另外五名記者的行動，不會因而感到公眾知情權被剝削，謹請香港電台代本人前線記者，轉達由衷的敬意與感激，亦深信香港電台會一如既往，保持中立，以事實報道真相，肩負香港人聲音的廣播重任。

XXX 敬上

記得改返機構名send

明報template
明報總編輯大鑒：

本人為明報的長期讀者，特此致函表揚 貴報記者，充分體現傳媒工作者的風骨，勇敢面對政權，堅持新聞工作者的高尚操守，無懼白色恐怖，一眾前線記者，在不同場合中展示了記者的天職，為市民尋求真相。

在2019年11月4日警方記者會上，六名記者戴上貼有字句的頭盔，在沒有高叫口號及任何干擾行為下，警方將他們趕離記者會，實屬無理、粗暴及魯莽的濫權行為。從 貴台的直播片段所見，即使面對警方的無理要求，他們仍表現克制，展示應有的專業。

再者，傳媒不止一次要求警方正視傳媒遇到的警暴問題，過去多次發公開信及譴責聲明，警方非但沒有改善，情況愈趨惡劣，難以說服公眾警方有正視傳媒的訴求，更遑論尊重。

本人理解亦支持 貴報記者及另外五名記者的行動，不會因而感到公眾知情權被剝削，謹請明報代本人向該前線記者，轉達由衷的敬意與感激，亦深信明報會一如既往，保持中立，以事實報道真相。

XXX 敬上

AM730 Template
AM730總編輯 大鑒：

本人為AM730的長期讀者，特此致函表揚 貴報記者，充分體現傳媒工作者的風骨，勇敢面對政權，堅持新聞工作者的高尚操守，無懼白色恐怖，一眾前線記者，在不同場合中展示了記者的天職，為市民尋求真相。

在2019年11月4日警方記者會上，六名記者戴上貼有字句的頭盔，在沒有高叫口號及任何干擾行為下，警方將他們趕離記者會，實屬無理、粗暴及魯莽的濫權行為。從 貴台的直播片段所見，即使面對警方的無理要求，他們仍表現克制，展示應有的專業。

再者，傳媒不止一次要求警方正視傳媒遇到的警暴問題，過去多次發公開信及譴責聲明，警方非但沒有改善，情況愈趨惡劣，難以說服公眾警方有正視傳媒的訴求，更遑論尊重。

本人理解亦支持 貴報記者及另外五名記者的行動，不會因而感到公眾知情權被剝削，謹請AM730代本人向該前線記者，轉達由衷的敬意與感激，亦深信AM730會一如既往，保持中立，以事實報道真相。

XXX 敬上

推

Up

sent

push

推呀~

重要

Sent!!!!

pishhhhhh

推
支持記者

曱近平

推！！幫吓記者手

港台五個email洗唔洗分開改上款？